想問香港邊度有野格Jägermeister買?

之前去台北 好似間間全家都有
反而香港無見過
想買細細支試下

大間D既惠康百佳都有la

Hktvmall?

有睇過 係有酒辦 但我無其他野想買
上網睇香港買的都係700ml
我就係想要200ml個款

去啲舊式賣酒既辦館 深水埗太子都有

有700買200做乜鳩